[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2972)

1:1 走盤！

正評贏大錢！

Slow

走盤當贏錢了

讓球主客和 和+1 仲有機會

喊左成場

好波

好彩聽日返10點
勉強夠時間訓

Luke係咪要扮巴黎鐵塔叫

朗屍試下杯上杯

以為你朗斯

二串一差啲比朗斯收皮

ON9朗斯咁都頂唔到

走盤super

變2x1

0245 11
0300 11
0300 11

講咁撚多野 朗斯隊賤種比人cup啦

我9up中左波強

2:1未

（20分)想問巴黎鐵塔點叫 在線等

杯佢啦朗屍

有冇人支持朗斯繼續踼法乙

咁貪

巴黎 巴黎

有無睇pokemon

見好就收 再gel 12

有
但應該朗斯加時贏

屌無買買主和客和

好賤

狂魔點解可以咁夜都唔訓

呢隊撚屌 唔買就勁 買左就廢
立即降班永不超生啦

波post 呢2場冇人輸錢啦掛？

屌咁都守唔到個力架

平手盤平手 主又不敗

法甲只會得一隊巴黎

足球過關 3x1
星期二 5
烏德勒支(主) 對 荷華高斯(客)
入球大細
細[3.5]@1.68 ✅✅
星期二 7
維迪斯(主) 對 格羅寧根(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30 ✅✅
星期二 8
巴黎FC(主) 對 朗斯(客)
讓球主客和
客[+1]@1.36 ✅✅

又可以推多注了

舉左旗點解都話入

2x1 變1x1 都好過輸

不嬲唔訓。。 天光10點幾自訓

朗斯臨尾都要送番全格出黎

0030 輸死

唔好問

615 all in 主

有無巴黎放下心頭大石區

lm

睇下南美西波
精選上盤

屌

巴黎絕殺叫撚左出黎

比老婆屌

btw

汪汪！

朗斯想4區

明明冇贏錢
仲開心過贏錢

荷華先仆街，練足70 分鐘心，比人食全格

你贏少左姐 我唔想輸呀

Horror Ghost正仆街

..你買左下盤？
我見到反摩買
我即刻買多4000

博屌？

屌 夠鐘串唔切

法乙又準備玩射12m大賽，又唔開走地

得果7舊派條鐵咩
仲要辛苦錢

反摩who 買左好多
2場荷乙，諗住首回合輸波個邊，次合會贏，點知中伏揀左頭場
買尾場咪好

今日我嗰邊d水幾凖 不過無跟烏雞

如果你買牛熊跟住媽咪麵

你發撚左啦

跟bill同星推幾口直頭可以上樓啦

Sor囉

real...

遲下我都消失

賓尼雲圖又想升上黎害人

就係成日見到自想
有冇人真係長跟佢

全名？ 咁多人屌m狗，點記得

踢加時 姐係又遲啲派彩
屌 食個杯麵先

好快派 計90分鐘

玩左全日終於正數 仲玩唔玩好

亞冠入多粒好冇

佢好燈？
佢似訓左唔驚

6:15主定客 唔想買客讓波個隊
主場杯

ok 專心賭球

高隆上圈兩回合計大破慕尼斯帕爾5比0，輕鬆過關；但對手只是秘魯弱隊，戰果不能作準，近期又久疏戰陣，今場寧撐主勝。

想g yy今晚有冇執100k

但秘魯足球水準與智甲有一定距離，今場作客更不易全身而退，照撐艾斯賓路拿主勝。

明尼路以南美自由盃分組賽第3名身份轉戰南球盃，他們現時在巴甲開季成績不俗，實力亦在卡拉雷聯之上，作客仍可秤先。

明尼路受讓 老闣都買主隊

615 上盤

執毛 執50左右 朗斯走左 朗斯唔走 7-80 左右

波玩下 點會贏錢 炒下股仲爽

牙普加油

你到底巴黎定朗斯。。。

星期日重創左

邊邊嬴咪邊邊依家和波有D老尷

0823 會升到400$ 再1拆4

WHY 自由杯好似主場杯

Thanks... 唔識賭波

加圖尼加 重心

你啊

基多天主教大學 VS 梅格

諗唔掂

艾斯賓路拿2.24 好吸引

6:15買乜 反底要gun 了

中立場

有冇單雙 之類整條串黎 我見到D隊名 頭都大埋

加圖尼加號
最後召集

場名叫蒙特維唔知乜尻球場但係

邊隊黎... 外圍?

想買主

同路了 踢2個回合 買主著數D 好似

高原主場

基多天主教大學 對 梅格
..唔怪之得唔知講緊乜
主-1 膽要了

高隆呢

上年第一回合 95%主隊不敗

食個杯麵 回下氣先

暫時只買左單頭

睇中 和波

但客勝果隊就係高隆

驚和

冇留意到....

要左主+1

有幾倍

睇埋套mytv 高ling再上水 6:00見

1.53 好似

大波

一齊睇吧 有泳衣

蒙特維多世紀球場Estadio Centenario為烏拉圭國家足球場

話就話中立埸 但主同一城市

主主場係Estadio Saroldi

馬會分析
究竟河床中立場定主場？

明了

同一城市既中立場

咁肉酸

琴日無訓 諗住今日早訓 到依家都訓唔著 代表咩

又話good night bb

賭球吧

Yy

法官大人

我麻麻 你屌啦

次撚次隊名有親天主教大學都出事

有錢 買盤

冇錢買呢度

同路

高龍入未

馬會2點3點場波唔派錢

大家食宵夜未？

高龍針了

？荷 法派左

now eat

高龍24

6:15先開波做乜9

真係朗斯贏

巴打係外國？

0030,0245荷
0245法
0300亞冠
41過關馬會唔撚派

咩文

等陣訓教叫定先

亞冠有排 3個鐘

認真咩

泰文杯麵 好辣

泰

贏咁多 點解要食白粥
清腸胃？

垃圾波黎。。 越位舉旗球證唔理

堅
冇煮飯 得粥 siu4

ON9馬會同亞冠有仇?

耶撚u大波未

今日你羊個啲叫m記加大都得啦

明尼路入佢老母未

河床！12m

輸你，贏馬會

睇完 高ling對野大撚到

圖or?

好想屌

車頭燈

買乜好 主場杯

仆街南球杯黎既.. 以為南美自由杯

主場盃客仲讓波 識買了

直屌和波

河床必勝

馬會半細派錢高過外圍一格

想轉買高隆

垃圾波唔買盤了

高隆作客虫黎喎

All in左高龍了

lm bot is on

馬會：吹咩咪撚賭囉

但你買和

作客咁廢都讓波

諗唔到高蟲點輸

1.23

高隆 半場0-0 x 基多半場 1-0

講左係中立場呀

呢D波都ALL IN

衰撚過去賭場買大細

受你個po刺激

韓k等一晚

一野推哂今日贏個啲落去
次次贏錢慢慢妹又輸返

梅格半大100%

收下息都好

屌.. 每日咁多波.. 你拎500 推8口 都10萬好似 簡8場推

改賽果都係韓假試過一次姐(之後都係韓假派得特別慢)

漢發有冇人食過想去食個早餐

屌你南球杯有即場既

高隆5K 搏一搏

講得好
慢慢妹一定輸錢

冇即場咩

總未訓咁癲

佢開post扮鳩曬

好多都冇

我屌唔撚記得買高原主場

高蟲針了

主廢到 點頂半和

潮文黎

一個秒糕就要震九個字

無事 高原主場穿唔到

高隆仲唔入係咩2c

低一格半格，外圍開得出，分分鐘上半0:0

3分鐘 1.5/2b 足水 上盤jump

變埋1.5 cls

起邊黎

開波6分鐘就有 1.5買
代表咩

有冇人有水床Link

半細全細

代表高龍入一粒妹到完場
上盤gel

..

個大細波咁鬼

1.5b

深水埗豬潤面見人post好似幾正

佢痴撚左線

高控但冇射過，似75'後入一球FT

個大細盤

1.5b已經2倍
好撚吸引

10min 無柒頭得4倍

..乜咁多人冇睇過篇潮文?
咁多真心膠

11分鐘就YC 打撚

..屌 買上盤係做乜尻 等0.5/1 買大咪得

閘撚住 0:1 / 0:2 放心

等陣0.5/1可以當補飛
客入就收哂
主入就收返個本
0:0就跳樓

屌你岩岩開波no goal 4.15?

屌又跳

和波已經低水過客勝
我賭左啲乜撚野

似有1-2粒外圍出返1.5-2出黎升盤

跳先

1/1.5

你地要收息就買事前2.5s啦 買咩盤

有2倍即刻all in

1球球半

買b啦個盤手好似真係冇波入咁博炒？

Cls

買上盤好似比人打劫左半格

有冇咁撚堅呀 夠薑0:0完場

你地係咪睇d大陸網 全部av畫質

開個-1:-1你

半場出現0.5/1既話我立即all in成副身家

D 波膽冷到

合埋眼篤幾個當買六合彩

又去返球半

呢場波踢45分鐘？
開波冇耐有1/1.5 買

屌你係0:0既話就早啲同我講 我訓教算

個盤手Part time黎好似同馬會有仇咁

冇入球去到3.7

主勝有無同路

呢場即場似00完

入左無入球
之後想補1/1.5細，點知未訓醒補左大

訓啦FT 0:0 0C

痴撚線,20分鐘 no goal 得3.7
你賭撚埋佢

有D沖動想搵link睇

悶過真情

高隆仲係0射

即場link

睇下有幾假先想買波膽..

係中圈妹下妹下，入到禁區頂比人截，無限Loop

仆街高原主場半主屌

屌你老味烏雞又唔撚比多一粒 4串1輸係個3.5b到 屌

我命令兩隊立即完半場

起身又叫糊

我跳船先 補左no goal

提左你架啦

天主教高原主場之力

個龍送角

1:0完場

咁衰

我買左 2:0 0:2
加no goal
1:0 1:1 我跳先

仆街以為8:30

你都範範買晒咁濟

0.5/1準備出現

830 有冇心水唔識買南美波

唔會蝕咩

到底咩構造 點解可以咁撚悶

大包圍

2-0 半大左

耶撚u 2:0
送錢ball冇買

蝕好過輸哂
不過yy玩開高水波

5000$ 2.07上盤
1300 no goal 3.15
500 2:0 0:2 1X倍
開上盤就有嬴
主勝我就爆炸

睇中明尼路 搞到唔多想買

臭格又俾人中出

屌你高原主場 仆街!!!

睇真D半大最低水果場開左半大半主

全主隊合埋眼買

屌你差D 1:0 粒死個龍

本身想買-1主,手多變左2.5S 吊那星

開波前 買和個陣 @2.82
30分鐘 已經@2.12
係冇人聽我講嘅

Ok 跟了

咁咪贏錢

細波 高隆個場穩到

-1 外圍盤
入球單 未驚過

咁快gel唔驚有OG？

大學個場買左2.5S 呀吊

呢幾日 狀態神勇
同埋唔係gel 只不過講下

有勇氣

小注好了 西波黎 唔爛賭都唔買

和波2.07

0.5/1 all in 了
夠膽就0:0

似河床入波先 係咪禁屌

有no goal唔補?
最多主勝輸撚晒

呢場0:0 90%

下一球 無入球
姐係 搏個0:0 波膽
太進取了 唔啱我

買0:0似0:0 no goal

求其一面入波好似易過唔入波wor
買no goal等陣主goal真係叫都唔駛叫

1:1 會點

0:0頂到完場支持區 當冇玩過好了 唔貪心 主咪撚入

大學個場頂唔頂到2.5S 多50分鐘

客入先我仲有得補 主入先 boom

睇live完全唔知踢緊乜 有罰球就射人牆

高龍黃牌半大 針了

下半場最少有一粒

有冇d賭波高手出來講下入唔入0.5/1 b好

轉頭話你聽

插左地先

半場都未完就出0.5/1b 1.7水，咁去到70-80 分鐘0.5/1b會咩水位

3-0 31分鐘 大學

3:0

凌晨波唔玩 朝早波先玩

3:0了 點解次次變卦都輸

唔洗頂啦依家 咪幾好

等完半場先買 高水啲

你老母主場杯

點解我會走寶既

凌晨波咪買左囉

睇球探D TIPS 次次唔跟就中

仆街半細有1.23 都唔識執

有即場 追主隊 下一球都fatfat
可惜冇得買

主隊入先我即刻訓教

開到半1

雖然你咁講 但我都係唔信

半1入唔入得過

呢場唔買0:0 唔好話識賭波

開過上盤黎啦屌

唔好諗 驚你訓唔著

下半場想allin客FG

屌你以為12M 咁都越位?

呢場係拉素對阿特劇本啦
最後高龍入兩粒0.5/1全格cashed

買左細想退錢 依d波隨時下半入一雨粒

0:0FT99% 8:30追數吧

賠率會說話唔好鬥氣追大

All in左 0:0收返個一半留比自己做帛金

1.8半和勁中

Gghi 0:2食晒2條飛

安全起見
肯定補條 1:1 波膽 @7.2倍

高隆上盤勁中 陣間完場收錢

0.5/1b all in 100k 了

做咩係咁打錯數字

唔撚補了 客入一粒再補 主入先就訓

G持

墨爾本勝利[+1](主隊勝) 全年重心 honda last game

1.49咪玩

隔離3:0

FC大邱[0/+0.5]

0.5/1b入唔入好

入 大大力入

馬會派錢 45分鐘 入一球有1.5 抵買到

點解又見到yu

你買左？

手持上盤 20分鐘已經買左no goal跳船

Dllm 尋晚朗斯迪維斯都穿咗狗會精選半大

你唔係下盤咩

訓醒了

點解會半場就有0.5/1買
想要是否不智

鬼暗眼 買左上盤最後一分鐘

上半場已經有啦

大家起身一齊見證 0:0假波發生啦

買左客FG last min見半和1.8就屌落去

我就偏偏要買佢客FG 同0.5/1b

好 gchi 上盤支持你

跟

0。5/1太吸引

高龍秒糕未

0.5/1b 1.9

屌你差D主12M

0.5/1升水咁快
等陣會唔會456倍

唔會 因為有波入了

唔會，因為就來nba

0:1

高龍糕呀
炸呀
屌你老母

01

仆街炸

想入波問過球證未?

好彩炸左 睇黎NO GOAL 穩了 過左數

屌 以為咁好彩 一買就入

好想買大波

炸咗_____??_

大波高水 唔諗了直接買

每5分鐘買20落大波度

等主NG 有6倍 補飛算 屌那星垃圾尻波

大波派錢咁派

大學 -1

0-0我立即自殺

希望幫到yy，燈到開上盤

呢到波好難買。話佢大波又唔係。和又唔以

高龍唔入比人入啦

上盤24
0.5/1 24

....

呢場90% 0:0

大波送錢
送錢比馬會

信你最後100all in

BTW我補飛補小左錢 0:0 我都要輸

買呢場好咩

送錢比馬會use

Cls 唔識賭了

賭仔唔賭唔舒服

客入未呀屌.. 0:0要JUMP

唔買點買0830

上呀

得100$ 好老監 買唔到盤

0:0咪撚踢啦屌你老母

上吖 高隆

刷角刷到

拿似有一球啦 個nogoal冇落飛

客ng?

揾人gel下和波下盤先啦

當我冇講過去到1.66了

狗會精選走地波，0:0

0:0cashed
和波cashed
下盤坐半望全gel

主場杯 8:30識買了

有料

訓醒又見到自己贏錢
荷甲easy ball

諗唔到下盤點輸

Good gel

見到烏雞買左半主半大
一訓醒見到3比0條氣cjok住chok住

20分鐘買左 2:0 0:2 想驗下腦

有盤唔買

個大波3水了

屌你馬會唔開即場個D 9成都c 大

1. 84見低水

0:1我扮龍叫

買

扮比卡超叫ok?

唉屌佢老母 真係谷氣

扮雞叫都得 入左乜都得

咪買半大啦. 半大好撚呃錢 得10次中都唔知有冇中2,3次

客ng

知唔知點解咁廢都讓波? 食尻我地半格

半大 我都有買
不過買多注主盤

01我屌哂樓上咁多個屎眼

睇個款似0:0完場

馬會真係好尾機

外圍轉左平手盤，真係似no goal 了

我仲信係上盤🤦🏻‍♂️

高龍唔入比人入啦屌你老母

炸完主唔入變no goal

主1:0

早震 咁早就開工

咁撚黑心

晨

All in 左0.5/1牙

半格比狗屌

高撚Goalllllll

頂住，開00唔該

見高水買左0.5/1，唉，明知係伏都中

咁撚on9 球證還左0:0？

0830。將+1串晒

主1:0 ，之後再高撚goal,姐係1:1？

明明話買主隊 開波前買左上盤咩心態

笑撚左窮閪隊想咩人踢波

客on99 波都唔射多腳，主又唔識入

協議0:0 陣間場獨立隊又係差唔多格局

大莊屈D 馬會都係跟出面抽

5-0

0.5/1B都開唔到

另外兩場全部有波入 得呢場仲on99 0:0

自從有var 所有足球都係內定

協議0:0
下半一開始就有球差D 12碼 比左罰球

入左都炸

高隆絕殺1:0我去特林素裸跑

冇力再賭了

狗會精選走地波cap水
得no goal 同細波先會中，仲要一開波就出1.5 ，博d人貪小便宜以為派錢

睇10分鐘有幾假啦大家

次次買親荷甲同拿玻里半大都00

河床goal

10

1:0下盤

又炸
炸你老母

Fake

炸啦

又炸

炸

炸完高蟲入啦

炸1.5b 2.5s穩到

炸完對家入

笑撚左 咁都吹越位?

球證買左00？

快 比球12m咩都好

球證收晒錢0:0 穩如泰山

Fg殺哂再放半格下盤
西利

入咩波？問咗莊家未？

擺明係

比返半格上盤驗腦啦

其實馬會好撚屈機

客快入

笑撚左 吹唔入 重開CONER

做乜撚野

世紀大假ball 到底吹乜

吹多你一球炸都得

嘩呢球完全冇foul coner開出 頂入 吹完 再開多次coner

又封

如果炸胡 應該龍門球屑你吹完 比主開多次coner

球證唔比你入

365封哂

唔比人入波？

搵食

假撚到，睇住佢唔知咩原因吹走球波，之後主隊d球員係到笑

比大家見識下南美波有幾古假

主隊盃點會比客入

笑撚死 吹炸 但係比主開coner

屌你南美球會 巴聖錦標真係最撚假之後先係澳假 美假 瑞超

球証買左1m 0-0等上樓

高龍準備入
上盤cashed
0.5/1中波cashed

830有咩好買？

穿哂主隊

第一次見可以咁吹有料 拉素都叫大家nba做和 近幾年最假之一

yy識串corner未

屌你老母買撚左主就吐血

屌有慢鏡了 未入原來

sor

讀書巴

岩岩球波未入 主on9走去慶祝

但主係下盤 買左客先吐血

瞓未

見到有人唔信邪去買0.5/1b

0:0ok?想收錢

會有一球

Goal龍唔goal叫咩goal龍牙屌你老母

咁早？
唔撚洗讀 完sem做廢人

陪我訓？

屌你頂住個半格

中咗0.5/1伏

有冇明燈出嚟做救世主

艾斯賓路拿串卡拉雷聯，有無同路？

原來你仲有上

高龍一定絕殺
唔中搵我
一齊跳樓

客個龍幾勁

協議假球0:0 CASHED

跳未 住緊井字樓好方便

上班了

假到爆，個球證係到吹緊咩呀

0:0 FT吹雞 BB

半場開0.5/1 0:0完場
馬會係咪先知嚟

+4

見到馬會即場咁開盤就知有古感惑
NO GOAL 咁低水 即吊
馬會其實係咪知球證收左錢買左NO GOAL?

大學6:0 主其他

莊家一定互通水

有

0-0 cashed?!

1。5s gel

又買左50k?

16k

完

馬會cashed

狗會精選走地波 ，狗會又贏

+1收錢

又中 假撚到

馬會精選早餐

高水過盤

HEHE

今曰可唔可以上多60k

真係好撚on9 一起身就買中場西波

830求水

支持 想跟

預左下盤收唔足 寧屌1.53

All in 8:30兩場主盤
唔中我吞精了

番工6點亞假見

有無水晶手足

勁到

直插獨立隊？

贏咗錢d本唔洗錢咁先賭咁大

撳1個制就收17k, 番工一個月先得23k，番來做咩？

小賭宜情點都要番工

你呢幾日+2十幾萬，番來托呀

炸到單數斷左

有無人要水晶

兩場下盤唔洗諗

咪玩 加20萬夠唔夠退休 番工既目的除咗出糧 總要拎黎問銀行借錢or用銀行財技 無入息証明點做野

allin 推3口就一球

訓教算
南美波比狗賭

一球再推3口就變4球

上盤allin

0830想買兩場細波波點睇

買完2倍水晶即回到2.05

半場都仲唔派

球會盃你預2個半鐘啦

水晶個場啲飛係咁升跌 寧屌明尼路 就算作客都應該不敗

1 接納

7956 讓球 星期二 14
卡拉雷聯(主) 對 明尼路(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.70

2 接納

7957 主客和 星期二 12
阿古拿斯(主) 對 獨立隊(客)
主客和
客@2.15

3 接納

7958 入球大細 星期二 13
艾斯賓路拿(主) 對 士砵亭水晶(客)
入球大細
細[2.5]@1.60

呢3場好撚易

明尼路大船

星

屌 咁早知唔買咁大高隆 仲要輸埋

水晶大船已上

Asw: 明尼路

00
00
01
過關

高派咗

半場串咗大學
高0.5/1派膠就有

半細3X1 穩

真？

球會盃快左咁多 之前好撚耐

2場上盤 小注

兩場高水

有即場

買左大注低水

2場下盤串左

訓了祝贏
主場杯

我就唔信3場都唔開上盤，gun

賽果一早知咪快dklm 狗會

一齊中

06:15其他2場主場杯開晒主隊盤，但狗會冇開盤
精選河床個場，狗會又贏

明尼品

明尼路

Same

兩場下盤比主屌到

Gun

$20

水晶goal?

水晶1:0

On9

Dllm假到

水晶快到
今日易博勝d盤路，邊隊低水就開邊隊，洗唔洗咁準呀

針哂

0:2

Fake 左

想死

上丫

日本盃全部唔開盤賭乜撚野

幾時見過有開盤 我問你

明尼路比人禁屌

4 5年前有開 係近年都唔開

天主教大學0:0冇人信

串左三場半細。睇黎廿分鐘就要針

5-0？

作客入左守. 半細穩

盃賽買自己對家就會贏

明尼路俾人屌撚到

獨立入未

卡拉落飛勁到 開波先落飛

河床眼花

你唔講都唔記得有即場 場波閪到咁

放心仲係平手盤，反屌入波經常有

半一又輸

獨立隊被屌打

買左水晶對家 針得

屌主隊杯買主就開客？

入波未

半一>平手，

要左獨立-1

你個大包圍中咩

艾斯賓路拿半大 反cup未

補小左500 0:0
輸1000波膽

追和反cup

買左獨立執生分分鐘0:1/1:0/0:1完場

唔信人半細全細叫你收息架啦

無即場，執閪咩

屌你老母追和啦

1.23 收唔起南美波息

卡拉barcode式屌

2場上盤入未

收息你聽日唔洗再食粥可以M記加大

細波易到

咪gel呀

琴晚咁正氣晚 巴黎fc都絕殺走盤

獨立隊goallll 頂住

獨立1:0

收唔到聽日食二手飯， 仲好

冇射門，barcode 有咩用？

獨立FG CASHED

獨立贏波推動香港獨立

好彩訓著左，， 本身想買荷蘭波下盤

死仆街 呢場就識入波

1:1

11

半大之力

獨立隊咩事啊

屌半細爆

因為你叫佢頂住嘛

西班牙聯合 快撚d 追和先

On9獨立隊入完比人入返

平注半大都贏
咁撚高水

明尼路控好粒波先啦

Star power

艾斯反杯未

艾斯比人屌到化開
365個反cup得4倍幾

半大過三關
上阿

明尼路比人禁屌？

請試試

屌你惠母
獨立隊2.5細等死

明尼應該第二場高隆

已死 冇人派

半格我都ok

獨立快手入多2粒

卡拉明尼試下入一粒先？

明尼路個大細盤咩事，咁熟口面既

0:0

啱啱個盤

水晶讓客2.05

1-0 緊

屌。同小星星無次好野

佢反左底啦

吊 又黎秒goal半細

3串1半和無了

6倍了 有無半格執

重注水晶對家 想jump

same

艾c 1:1ok?

明尼路半格得1.35

半和過關
取消關注專心上班了

重注獨立win同-1 下半贏2粒就夠

半細3x1
死火 我唔記得買左邊隊+1

艾仔比返半格我驗腦嗎

贏埋就有1.7

巴黎走盤 維迪斯全格

大學個場有半主？

屌你獨立

取消關注

下午再見

輸個龍 信念反cup

三場下盤

獨立隊俾人cup 埋， 我屌你老味真係

獨立-1 追3粒

反勝到先諗啦

全因為你~~~

和到先講啦，呢隊垃圾

水晶比人戰神卡未

卡拉入未

低水平半真係比狗屌
班次諗住輸半搏全都係輸9哂

獨立

3-1

獨立隊對家-1 已開

1:1先啦屌你老母
叫都冇得叫

岩岩見到星蛇買獨立冇補走地

屌你獨立個龍

阿根廷d 垃圾咪出黎獻醜啦

水晶對家入未

買左獨立fg 真係輕鬆到見到3-1

快手戰神卡水晶再送個全餐啦dllm

2條過關差獨立

永遠得我個隊比人cup
冇我個隊cup人

3:1獨立 咩事

1:1都冇
叫都冇得叫 訓教算

水晶5分鐘1球 60分鐘仲係1球

兩隊智利閪波都唔識入 dllm

屌你水晶比人入未牙

獨立追返粒比我叫下都好

買左半大全大 見佢秒goal仲開心左陣

入

明尼路輸埋， 屌你on9
巴甲輸俾隊垃圾

On9 水晶比人cup 未

水晶快比人cup

愛斯賓佬聯入未牙

屌你老母兩場平半揀場低水既輸全
高水就開到

全隊斷腳啦， 巴甲隊輸俾智假垃圾隊

下盤針

獨立w
明尼路下盤
艾斯上盤

原來係你

卡拉輸比艾斯
但贏到巴甲
艾斯輸比秘魯野
點賭

以為點都贏到半注

獨立w 明尼 水晶

明尼路追和

又秒糕一粒妹到完場
比狗賭咩屌你老母

平半俾狗買

山東魯能今晚拆鹿角

0-2 jump

全jump

0:2收皮

兩球了

明尼路快手追和啦

呢d 垃圾波真係度完買對家
智假垃圾隊都贏巴甲

3場對家

3:2 今晚唔打飛機

1.35都受啊 追和啦

垃圾明尼路

水晶搞咩

屌南球盃假撚到
次次都輸唔撚賭呢啲9盃

明尼路追和呀屌你老母

高水全格喎

明尼快追和啦

買左上盤

明尼路快手追和呀垃圾

屌呢d 垃圾波根本唔駛睇實力
有乜理由明尼路廢到咁

智甲有咁勁咩

Ok

我都係尋日贏既連本推撚哂落海

仲要兩場上盤2x1左

原本取消關注獨立 家陣32都有得叫下 獨立cup佢老母

屌 明尼 追和啦屌

頂住

明尼路差你呀

0:3

on9, 3 條飛開哂對家
屌你老母

ok 0:3

大波goallll

2x1 低水平半全jump

明尼路廢到 巴甲恥辱

屌 明尼路追和呀

Yy條上盤3串1

屌 3場輸明尼一場

水晶好波

串左明尼路 以為巴甲最穩 垃圾

南球盃都賭

輸撚哂

夾角

但秘魯足球水準與智甲有一定距離，今場作客更不易全身而退，照撐艾斯賓路拿主勝。
屌你老母原來狗會要左

屌你3x4大波差明尼卡拉

開到大波頭10抽1派100兼今個月唔去邪骨

獨立cup佢老母

明尼路快cup

獨立cup 明尼追和

都月尾啦

智假前列隊俾秘魯隊炒
智假下遊隊贏巴甲第二
不知名球隊贏阿甲隊

獨立4:3

im

明尼路以南美自由盃分組賽第3名身份轉戰南球盃，他們現時在巴甲開季成績不俗，實力亦在卡拉雷聯之上，作客仍可秤先。

。獨立隊上圈兩回合計輕取比納干奴6比2過關，今場作客對著阿古拿斯未驚過，起碼可以坐和望贏，「入球」大亦可吼。

狗會

狗會又燈

我寫既

狗會中左入球大wor

琴晚成晚訓左， 一起身買3 注針哂
又冇20k

賭都唔緊要, 我諗淨係要你估
點都唔會比你估到3場入面有2場開到大.
呢幾場仲要係首回合賽事, 正路都係1:0, 0:0, 0:1 收工
但點知

三場對家cashed

入先果隊就俾人cup.俾人入先就和都追唔返
我屌你老母南美波

獨立對家，水晶場場3倍幾好分到

首回合踢到聯賽最後一輪咁

獨立10分鐘追和反cup

gel 左水晶先

明尼路唔知踢緊乜

巴甲第二出黎打假波

屌佢老母，上次紅左都贏明高

上盤2x1真心想4

艾斯入4球反吸

入啦 明尼路

獨立快啦 cup佢老母

明尼路和呀

有乜理由三條飛都對家， 係咪痴線

3串1差明尼路

入啊 屌你 路

獨立對家紅埋 cup佢老母

10c goal!

696唔開讓球

得一場亞冠開盤

一陣會開

明尼路受讓咁好死 真係買唔過

過大海了， 馬會垃圾

似大炒老撚

度完買自己對家又中哂

主場比人炒3粒笑撚死

唉 屌你個明尼路

696呢場食硬就唔開盤 狗會好波

今晚俄盃主隊會唔會太高水

屌你老母明尼路

成晚無玩過 明尼路波都拎唔到 點贏

屌我條大波3x1

Dllm明尼路廢到不敗都做唔到

原來呢隊野打開假

咁易=.=

狗會維護 不如開埋其餘3場亞冠盃啦

派我

696 無盤買
馬會怕輸錢

輸撚死人啦屌

亞冠再黎半大全大 簡兩場2串1all in算

擺撚明 呢場99.9%

呢個咩app

巴打呢個咩app

appstore無既

屌淘寶今場又冇泰利斯卡 點買得落

今晚要返工，又要諗定波飛

星星

Chengdu Yangshan Information Technology Co., Ltd 的「比分大师－足球篮球比分数据」

明尼路大船又沉fuck

今晚有冇角大黨

其實角球你地點度

最近買角細好過，啲半7魔咒好撚惡

今晚亞冠似派非派

睇下山東佬會唔會出弱陣
696

696強陣

大尻派錢

696果場角細好似幾穩陣

穩係邊

球證囉，Jer住中國隊吹認真

Allin!

個球證好似好鬼憎中國隊咁

垃圾狗會 日本盃永遠唔開亞洲盤
咁多年都選擇性開盤 屌你老母閪
自己都打理唔好盤生意 仲要怪人玩外圍

屌埋 一起身又jump

明尼路針左20k

精選黎，屌死狗會，尋晚買中場精選亞冠

6點有冇心水呀

墨勝都唔開盤？

三賤大船

去澳門有冇電話卡介紹 上到網就得

.